christmas party 交換禮物求救

又到聖誕，公司christmas party 要玩secret santa 交換禮物，
價值最少150蚊，已經知我係要送份禮物比隔黎department 嘅女仔，
跪求各位巴絲集思廣益，幫下小弟諗下有咩禮物好，希望可以比到同事一個難忘聖誕

dom

dildo

水泥

送咪會唔會怕條女係公司唱歌唱得太大聲?

Catgirl明信片

不了，會比人知

難忘性誕

包泥可能仲重過個女仔